月薪不到六、七萬喊窮！？ 外科醫師揪原因「你不夠努力」

薪水六七萬 "台幣" 也需要努力
等睇香港醫師移民台灣 ,

台灣醫生瘋狂到香港考醫生資格, 填補空缺

佢只係話如果好似佢咁長工時，一星期做100至110小時，但做其他工種，一個月可領6至7萬

佢無話佢自己現在領6至7萬

台灣醫保優越不嬲靠SM醫護換番黎
識台大醫科仔講緊健保唔改制最多頂多五年

呢D就係華人賤種囉，自己鐘意做奴隸仲要屌人點解唔做奴隸

做基本工時的醫生(月鐘170)一個月賺6-7萬台
日做15-16個鐘 (月30日做做450個鐘) , 你照計唔難

香港醫師普通鐘25萬台幣起跳, 加斑一樣照加錢